入嚟講下你睇過嘅ACGN裡面最感人嘅告白

我心裡面嘅no.1係現視研二代目嘅鼻毛告白
一句我愛你我鐘意你嘅對白都冇，但係就將斑目對春日部嘅幾年愛慕表現到出嚟

班目轉gay

白 再不斬